我隻貓唔知嘔左d咩出黎

今日我隻貓嘔左一攤野出黎，仔細睇有條狀透明嘅野，白色一點點咁。有冇人有經驗知道係咩？會唔會係蟲⋯⋯？
佢精神冇問題，食得訓得走得

圖喺下面，會有d嘔心
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

白色珍珠

睇醫生好嗎

要睇醫生呀嘛？

睇醫生啦

小腸

睇醫生啦 照照求個安心

大腦？

問連登仔都唔問醫生

快手睇醫生 可能有蟲